支聯會訂造Banner既速度好快，定佢地有自設工場？

預先買定

元朗自設既大工場

on9
依加邊有太陽鮮呀

佢地有人有印廠，成個泛民都係佢地印

入嚟就係睇呢句